比人屌過老母既入

你比人屌老母會點樣應對？

問佢收返錢

你老母無俾人屌過你點黎？

俾家用佢

搭巴士去彌敦道排, 沿途有警察維持秩序, 多謝光臨

我老母比狗屌

屌我老母？ 我屌埋你老豆啊
做埋你繼父